成功減肥靠飲食

本人自己好食懶做, 唔做運動又成日食大餐
但真係成功靠用shake代替部份餐膳+配合改善飲食習慣去減到肥

最重點係真係有個教練每日跟進住我嘅飲食去改善我嘅飲食習慣,
Shake + 教練 + 改變飲食習慣 我諗係幫我能夠成功減到嘅鐵三角方法

Btw, 個人覺得shake只係因為自己無時間同唔中意做運動先用黎輔助自己去減
如果自問可以每日有時間去做運動, 令到新陳代謝大過吸收嘅, 我覺得係完全可以唔靠shake
同埋教練真係好大幫助, 減肥路上好孤獨, 身邊每日都會有魔鬼引誘你, 只有教練可以keep住比正能量令我去堅持到, 同埋可以話到正確嘅營養知識我知

我都用過 係真係減到但唔健康
好快就會搵你做下線

認真問，唔健康個位係邊

康寶萊

唔該曬你

一見到shake 乜柒康保來就

做人唔好咁先入為主 好多時懶醒就做清兵
出面大把其他公司都有賣shake